蔣麗芸恐同逃犯條例post

都唔知佢做咩鳩
幫手report hate speech

推

Push

[集思廣益] 性傾向歧視? 有無高人指點下可以點拆。

平機會？

推上報 等佢柒多穫

平機會無撚用 佢最多譴責下

舉報仇恨>性取向

Backup 定先

蔣佢老母，性別取向同政治取向無掛勾

佢係咪弱智，話俾全世界知性別歧視

召喚曾鈺成

煲大佢啦 點解d 咁既人都做到議員。。。

Cap 定圖留底

而家都二零一九年，居然仲有人仲係歧視同性戀
我都未歧視你無腦啦....

點解會生到個女咁撚戇鳩

做咗先

要叫本地lgbt組織回應

使唔使report埋 教徒心聲？？

我冇野講

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

好多機構都唔敢講政治，但講到平權lgbt佢地係敢於發聲

岑「刻意隱瞞」係同性戀？唔係個個都知咩？

[member］只係強調 LGBT都係香港人
雖然大多gay都係反送中 但都要將呢啲言論撥去撐政府/撐警察/政治冷感既gay

豬隊友蔣麗雲 進一步分化自己陣營既lgbt團體
仲仆街黎 佢咁憎lgbt 鬼唔望佢個仔俾人拗攣 俾人屌到射
[/member]

又是呢d長輩片

容姨都係基督徒喎

有冇文宣可以照板煮碗整條parody講容媽媽

佢真係好仆街

「七黑」團結打倒白色恐怖

reported!

push

直情可以share俾外媒啦

diu 基督徒無眼睇
呢個唔只係教義嘅問題
仲係邏輯同智商嘅問題

元秋做嘢幾時唔使得啖笑，人地岑子杰come out咗十世啦

port 已re

Report>仇恨言論>性取向

檢舉 -> 仇恨言論 -> 性取向
我無嘢講

教宗 :

pushhhh 推爆佢老母

reported

可唔可以向外國人權組織舉報佢？

LGBTQ connected

網絡欺凌呀

對人唔對事 on99

推到佢仆街

send 比英美國睇

蔣麗芸議員 我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話

port到佢甩褲

檢左

推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

身邊好多LGBT都係反送中

見到啲留言

容海恩議員未婚懷孕亦違反天主教教規 希望蔣麗芸議員可以幫其他教徒發聲

唯一解釋係禮義廉本質就是反人類
我唔搞基，我支持傳統家庭
但我支持不同性別性向狀況人士做民陣召集人

冇理據好講 又講埋啲無謂嘢 而家仲人身攻擊 sidetrack人

下面好似合理啲

佢完全係小學雞level

平機會見

雖然敵人係敵人
但岑子杰呢條撚樣都唔抵幫
民陣執柒左佢啦

抵唔抵幫係一回事
佢宜家玩歧視啵

REPORTED

推俾條老妖 健吾睇

性別歧視？

已report

點解可以攞人地性取向嚟攻擊
呢d人冇品得嚟連腦都冇埋

以前連登都好多人攻擊LGBT
宜家都和解埋多謝林奠

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

推！

Hong Kong pro-Beijings Legislator Attacks Opposition Leader's Sexual Orientation
幫你諗埋標題

冇左？

我無野講

刻意隱瞞
洗唔洗係個頭到寫住同性戀

Sor,係性取向

快舉報

堆

可惜嘅係 香港係冇反性傾向歧視法

Reported

屌，唔係噚日先report完?
今日仲喺度?

低質人身攻擊
撳個掣送佢一程

平機會有無得諗

請參考上面條link，可以用fake news喺facebook report

然後，他指責岑子杰刻意隱瞞自己的性取向，那就更加離譜，因為岑的性取向之前已經有傳媒報道過，根本不是秘密。然後片中還有一句是老屈「民陣及泛民的說話」（太垃圾，不引述了），都是沒有根據。

性傾向歧視？
因為一個人嘅性傾向而質疑佢嘅誠信

推上國際 connect 全世界LGBT+ 好似冇幾耐前加拿大同美國先pride parade完

係咁負皮我做乜撚？

單純岑子杰呢個人已經值得歧視加鄙視
兩邊都仆街，泥漿捽角一齊死罷啦

利申：gay
但唔需要岑子杰同行
唔好成日衝出黎做代表
民陣又係咁 LGBT又係咁
I am not alone
大把基佬憎到你仆街

有冇得惡意誹謗

歧視性傾向

守舊封建

人地無偷無搶無犯法無傷害人

中意男定女定人妖定初音

關你閪事咩

利申：異性戀，我無野講

cap圖

只可以講
LGBT身份對是否適合成為民權召集人完全冇關

你今日放過蔣麗芸，他日佢都可以咁樣人身攻擊你

民權抵唔抵幫一回事，現在係性傾向歧視！
另外，作為議員冇腦不特止，仲帶頭歧視，完全不可接受

你係GAY點解會講得出值得歧視呢句說話?
有啲GAY歧視得有啲唔歧視得?

佢唔係gay呢件事值得歧視

人格破產
佢係NGO界做過啲咩衰野我就廢事講啦
一陣自爆又比佢地圍鳩我

非文膽 只可以幫你推
第一時間諗起攬炒巴

蔣議員你個腦生係屎忽度？做埋啲小學雞小動作，博岀位。人地同性戀又關你撚事？同性戀唔可以有政治立場？

不知所謂

我係其中一個

一個圖片說人同性戀?
一睇就知搞活動或表現
告佢 快啲扔比民陣睇
議員誹謗 DQ

LGBT本身獨立思考能力就高d,因為佢地本身已經非主流,唔會羊群心理

btw唔該d平時反LGBT嘅連登仔咪入黎抽水

仆街蔣麗芸del人留言

已經舉報

咁明顯歧視性取向都冇違反守則，仆街fb

放上reddit等全世界左膠圍剿!

咁你好明顯係對人不對事
而家佢俾人攻擊緊同志身分
同佢ngo做過咩衰野係兩回事

錄電話mon片

我反同

無錯，所以蔣元秋我都有Report
只係我提出兩個人都係死有餘辜咁解
個撚個見到雞蛋就鳩挺係咩事？？？

成日自己比人屌就拉鳩埋市民或者同志落水
佢不代表我阿
邊撚個想佢同行？過主啦

一毛又放流料

再次證明獻世派都係垃圾

已舉報掌厲雲議員發布仇恨言論

性傾告歧視未立法 可以話佢性別歧視佢地既伴侶

痴撚線 真係智障嚟㗎喎

send去美國左膠睇啦
佢實有資產係美國

你可以唔認同佢呢個人
但係單純岑子杰呢個人已經值得歧視加鄙視呢句真係好令人反感

已舉報，用力一推

垃撚圾 推

屌 無料爆就收皮啦咁多嗲
人地比人歧視性傾向
叫其他同性戀同行都叫拖人落水呀？
搵存在感去第二度啦